網上一句話 熱血台男急匯百萬台幣到美國「反共基金」險被騙

侯姓男子在警方勸說下，終於放棄投資100多萬元「反共基金」。（記者王捷翻攝）（記者王捷攝）
2020-04-22 06:19:03

［記者王捷／台南報導］武漢肺炎引起世界各地對中國撻伐，疑似有詐騙集團竟利用國人愛國心行騙，侯姓男子得知歹徒要招募「反共基金」立即掏出100多萬元，匯款到美國帳戶，自稱要愛台灣反中國，警方從行員報案得知這麼扯的理由，懷疑是詐騙集團，急忙要侯男等一下！至少看過反共企劃書，再決定是否要投資，苦勸一小時才阻止侯男匯款。

33歲的侯男的休閒活動是種田、投資股票，他的協槓人生還是「戰友之聲」的志工，會分享G-TV的反共影片，宣傳反共理念，他當反共志工已經三年，自稱是台灣唯二的「戰友」。

侯男口中的「戰友之聲」，經過警方調查，與一位中國籍爭議人士郭文貴有關。郭文貴曾爆料中國女星范冰冰與中國副主席王岐山有染，但遭到范冰冰跨國提告。而「戰友之聲」是在一個手機影音匯流G-TV經營的頻道，核心是反共。

侯男在當志工三年來都沒有繳出半毛錢，平常就是轉分享影片，並宣傳「戰友之聲」的理念。幾天前他被一位自稱「戰友」的男子邀請，請他一起投資反共基金，讓G-TV能跨平台到youtube，讓更多人看見反共理念。

依據侯男轉述領導的說法，郭文貴在全世界要募資2000萬美金的反共基金，但目前已經募資完畢，領導已經捐出幾萬美金，如果侯男有意願，他可以讓出4萬美金配額，讓侯男樂捐，未來能深入參加反共事業，侯男二話不說，馬上掏出等同美金4萬的100多萬台幣元要贊助。

但是，銀行行員看到侯男沒有理由就要匯款100多萬到美國時，覺得很奇怪，拖住侯男超過下午3點半，最後警方帶侯男回去警所，雖然認同他的理念，不過最後又勸侯男一個多小時，要他至少看過反共企劃書再匯款，以免是詐騙集團冒充「戰友」，最後侯男才放棄匯款。

招募「反共基金」立即掏出100多萬元，匯款到美國帳戶，自稱要愛台灣反中國，警方從行員報案得知這麼扯的理由

100萬你幫手捐錢台灣登報仲好啦或姐捐比香港支援義士基金反共垃圾到要係美國反，仲要係郭文貴

用返同一招呃奶共狗買Monero轉俾老鳳

是在哈囉？